大家點睇網易呢隻股？

近排想入佢，幾錢先入好

幾出色

Target :185

中國排第2既遊戲股

支那垃圾股

個名好柒, 有d 就當自己係科網公司一樣

所以高官話港人對大陸口裡説不身體卻很誠實係好啱

佢又真係果個年代存活至今

呢隻都叫垃圾咁邊隻先唔垃圾

連登仔:中概股不了

人地係會將中概股都視為垃圾

PDD BABA SY BILI NIO 全部都係垃圾！

不過買左賺到fatfat

垃圾還垃圾賺錢還賺錢 兩樣野黎 千奇唔好混淆

第二隻700

每日開巿價買